（連登首發）多圖定多字？單車環沖繩live

搭緊車無聊，加上見呢度無人開過沖繩單車遊記，所以我試下開
第一次寫遊記，寫得唔好記得屌得大力d
但前提係要有人睇

宜家搭緊車出機場

補番圖先
試左幾次終於upload到

人在沖繩睇緊

等緊起飛

加油~
睇LIVE~

搭緊單軌出那霸市區，之後就正式出發

踩咩車？

樓主係咪死左